今日用左15個鍾（1h lunch) 打twitter 戰線，已經精疲力盡

retweet 左幾千次，我累了

休息下聽日再一齊努力

ps唔夠人啊！twitter戰線長期要人

我日日都抽時間做

各位加油